Kohto polest sai Mihke Treialt ette kutsutud, kes kakskord kässo wasto pannud ja selle pärrast 1 Rbl trahwi piddi maksma, - agga kohhus andis temmale weel aega tullewa kohtopäwaks sedda rahha maksta. - Ja weel mõistis kohhus, et temma selle Ingel Mäggile maksab, selle eest, et ta tedda enne Küünla päwa olli maiast wälja aianud, 1 tünder Kartohwlid 1 wak Ruk. ja 1 wak Odri, agga süggise ärramaksma.
